[軍武撚入]戰機黎講，美系同蘇系差距大唔大?

F-22同Su-57點比?
MiG 同 Su 有咩唔同?
求教

兩個定位唔同，F22比較傾向係奪取制空權，就好似而家嘅F15咁，對地任務主要都係交返俾F35，而Su57就係多功能型，就好似F35咁，但Su57匿蹤性能比F22低，不過機動性就應該比F22高。

你可以咁睇既：
F22對J20
F35對Su57或Fc31

MiG同Su係兩間唔同既廠
MiG係米格
Su係蘇霍伊設計局

Su57機動性高過F22??
不能想像
咁MiG同Su設計血統有冇咩特別?
有冇好似洛克馬丁同諾普咁競標

俄佬啲嘢多功能
咪撚玩啦
有Targeting Pod未啊

su 多數係重型戰鬥機 su 27
mig 多數係輕型殲擊機 mig 29

好似係

機動性高低係設計取向問題

參考關鍵字：戰機黑手黨

自己去睇啦
Su57本來就係「未來戰術空軍戰鬥複合體」，連地面同海上都要防衛，基本上要全包咁制

俄佬啲propaganda任佢吹你都信
唔好dom幾個炸彈就叫自己多功能啦

離題一問：有冇人可以客觀咁講講印度嘅軍事實力？

歐美俄中通吃，潛力頗大，好好利用可以所向披靡

都話係定位問題囉

人地美國有能力開發F22同F35

就可以分開功能性

例子就好似支那就學美國咁

分開J20同FC31咁

俄國佬窮就一機做曬全部

你想講邊方面先

萬國牌武器

如果比人斷補給就可以玩番石仔

睇佢肯掉幾多資源做research ，將萬國牌變成自己嘢

但F22既匿蹤性比Su57高既
F22比較傾向係遠距離打擊敵方
加上F22係2D向量推進
而Su57係3D向量推進
所以機動性問題都正常既

MiG比較傾向輕型戰機
Su比較傾向重型戰機
應該係

我覺得佢比較鍾意買多啲
雖然佢係萬國牌
但基本上有唔少野都係自己研發既
但空軍就.....

俄佬個隻叫做唔到囉
射到巡航+反艦+反輻射+制導武器先叫自己多功能啦

唔想笑你定你真係冇睇？
Su57可以裝既種類：
Kh-35UE超音速反艦導彈
Kh-38ME、Kh-58UShKE反輻射導彈
RVV-MD中程空對空飛彈
Izdeliye 810超長程空對空飛彈
Izdeliye 180超視距空對空飛彈
K74或K30短程空對空導彈
KH38M或KH58 USHK空對地導彈
250-500kg精確導引炸彈
1500kg炸彈
400km+的反預警機武器

仲有BrahMos隱身超音速巡弋飛彈

咁裝到未？
圖/片呢

現代戰爭一俾人先手打爆雷達站機場仲可以點攞返制空

要唔要比賣你上試？

咁仲有雷達車既 好似s300個啲
同空中預警機
機場就比較麻煩
但可以用啲垂直升降系列既戰機
或者係一啲偏遠機場起飛
加空中加油或者副油箱去前線

得字嘅佢吹到天花龍鳳
吹到勁過外星人都得啦

Su-57好似（吹到）好勁
有冇實機演示睇？
電戰能力比唔比得過F-35？
有冇超視距作戰能力？

小弟對蘇系機唔多認識
見中共最勁個批都係Su35K
想了解下俄佬有咩料